人生冇意義了

去死囉

勁

OK

唉

咁廢

?

咁唔廢了

乜

咁廢定唔廢

你廢

Wohoooo

你地比人串係精神病人 點睇

我係

駁唔到

go hit j

死啦柒頭

破壞之王

咁唔ok

走去見工